仆你個街，有個UTUBER賣廣告唱衰五一

有個utube channel 叫二次方 擺左條片係YOUTUBE賣廣告..
其中一條片叫
【五一不上街】繼續捍衛零個案、咪再上街攪亂檔｜你唔Stay Home仲對得住班醫護？一個中招、醫護陪葬、港人P街！

雖然過左氣，大家一齊REPORT佢啦

個utuber入黎dislike左？

呢d nobody wfc